[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1573)

FAST

Slow

森林

猁快手入多粒先

拖連奴 ng

佢黑極都無損手
真係勁

我愛森林

森林2.5B俾翻小小希望先

屎獨去英冠啦

屌你閪完ajax 就閪埋布朗

米堡快快趣啦屌你

西布朗係咪想再降一班

利真係針了

仲想快D咩

皇緊上盤

FS巴

車仔即場可以點買？車ng?

567+

皇馬上盤

暫時 差車仔單

閪布朗

Fs巴

以為逃出標準列治 閪布朗都係閪

屎獨

車仔

放過車鳩啦

森林學吓人入多兩粒

皇馬上盤x普馬 回下血先

冰封就中
淨係無買車仔單
希望兩場英冠都中

本身買左皇馬盤
多謝fs 巴加持
車仔走地有無心水?

猁快手入多球啦好嘛

今日只玩兩場
第一場上唔到網po唔到
米堡上盤
皇馬上盤

屎獨真係去英甲啦

冇買啲水先中屌你老母

條友真係好撚垃圾

猁唔入比人入啦

3:1

終於入啦咩

里昂fg

6倍3.5/4

利ng 回下血先
fabino 個12M 入咪開到-2 屌那星

森林西布朗入多兩粒啦

車fg

3.5s jump

沙基利比到咁 唔入就去英乙啦屎獨

米杜掃多粒

利比多粒

利比多球！

大注左主3
再大注主4 好彩收得返

利-2

賓賓入未呀

得巴

比多粒開埋個-2

利

想回下血 皇馬客勝串咩好？

主勝

訓訓下起身屙尿順手買

差d 3:2

唔知點解 我訓醒第一注都唔會中

西布朗可否入多兩粒

賓賓想點撚樣

米堡有兩粒 佢都會有

車似00

利-2 輸邊爐12m

屌你老母阿

米堡456

好多謝提我唔好買-2既巴打

費倫 殺 賓洲

車仔刷下角ok?

森林頂撚住

快入波

角大已死

森林快開大啦屌

一世爛賓周呀屌你

閪布朗和得唔得

森林開大 切 dodo j

9.5B開黎睇下先啦

米堡

以後唔撚買閪布朗

賓同車完全一樣
00 51

布朗快追和

我屌 咁都救角 洗唔洗咁博

車仔果場點都有一球

30分鐘4C一世軌球迷

要主ng定客ng好？

車仔9C完場一世球迷

唔知
冇睇live

睇飛數

7c

-3屍

想入9.5b 即刻有c

仆街

係

-4

車仔換人後禁屌 好似買得過

米堡整多兩粒啦

冰C到85分鐘一世球迷

入左幾多

米仔入多兩粒一世球迷

閪1-1

利咁都開到-2

1-1

咁遲先入

森林我屌你老母

Goal!!! 差d喊撚左出黎

閪布朗入多粒

1-1 假希望2.5B

?

和到都算

Allin車仔

守住有冇咁難

走盤已心滿意足

米仔 西布 是但一隊入多粒 就撐果隊一世球迷

差d 1:2架

識賭未

賓賓試下入多粒
幫各位巴打嗌埋 森林/閪入多粒

入多粒開心啲

森林 閪布 快入多球

對對對

車fg?

車仔禁屌緊？

9.5b 2倍我都唔跳船
我信車仔你地換咗人唔會刷角

買啦

Che fg大船

車 應該會有一粒
賓賓都入多粒

9.5b
車仔

點樣可以唔買

車個Fg....個人未必會入 主力未必咁快有態同入局

利申燈可買對家

西布朗俾多粒

話哂都上季英超入多粒啦

米仔入多粒啦

里昴fg

角情告急呀你老母閪

azp入來送角

8.5

補幾分鐘啊森林

米堡屌你老母

閪布朗呢隊波真係浪費青春

冰住角先
85分鐘先好刷

20分鐘睇撚死刷唔到三粒 針撚柒咗佢算 屌你老母

4
就完

玩咁耐jump咁耐,,,,,..
想死,,,,....

軌唔入比人入

閪森1:1ft

森林1:1 ft

走到盤

屌又輸哂 垃圾波1-1

米杜3:0ft

閪布朗以後唔買

車fg 未

賓賓試下入多粒
幫巴打嗌埋車試下入一球

賓賓能否給力

差d

車仔咪入住
等高水先好入

車個場忡有幾耐完？

14

15

鷥翎巴跟你 要入叫埋我

3個字到

軌路士屌你老母臭閪

隻夏神亂咁黎

不會

唔入比人入啦車

客 ng

gchi 00

不了

8.5b?

屌唔會8.5b都無掛

車入啦

停角停入球 唔入波踢撚把閪

車

里係咪收左兩個前

跟fs巴抵玩啲
fs巴話有一球
不過我等高水80分鐘後先入0.5/1
83分鐘入角大8.5b
博佢搶攻刷角

Dllm 唔入波踢乜鳩啊廢車

賓 進入紅格時間

0.5/1大 派錢波痴撚線 all in ed

里昂贏左莊家最賺

今晚全針

入波好嘛

繼續買大角

入注8.5b玩下先
足水

兩場on9鬥on9

感覺補時唔多

角膽9角
手持11.5 10.5 9.5S 8.5B

識響味呀屌你個西

打和莊先最賺

落英冠啦廢車

咁早封角

鳩禁

車fg 先講啦

on lun 9 0:0....
絕殺啦屌

里昂

賓車 捱夜睇波又輸錢

咪臭係

Fs巴 唔夠錢買盤 直屌皇馬主勝可以嗎？

92麻煩0:1

屌車

唔抵買

Fs巴點睇皇馬？

你唔賭又蠃一仗

下半場1c 到底係咪踢梗

換左10幾人都係補2

8c

8.5B

9.5b

0:0 on9

Okk收到 本身諗住拎黎過關 但發現冇咩好串

睇one score 9角
球探 8角既

上半諗住gel

下盤Gel

針

下半1c

完 00

結果0-0 兩邊都有人買

車 0:0 ft

針哂

一粒都無

8角

死傷慘重

你老母1球都無 垃撚圾

車仔咁廢

上半場44分鐘40秒有1角，搞左陣，到57秒未開已吹完場

屌5點封
度唔切聽朝

每晚指定動作 熄機delapp早抖

晚安

0:0 gel

普馬 cf阿美

場場都角細
皇馬呢場仲唔係角大?

球證食角

差d有位巴打 中晒9角膽

dllm轟無波goal不如唔好踢啦

玩咁耐總共jump左22000....
前日明明只係3000幾...

角細黨又贏一仗 呢場應該全部角細都收錢

買左條6x22
差普馬 同 cf阿美

又針500

你食都食得好睇點啦，未到45分鐘就吹

我一晚又Jump多幾千
想死

巴打休息幾日啦 我前幾日針晒都決定休息下轉下運

3k>0>1k>1.5k

試下停一排
一百一百咁玩
舒服好多

訓陣起身再賭ICC即場角

停唔到....輸輸下就開始1/2咁推

對垃圾利3.5b信念唔夠

2.7k>0.0051k

注碼量力而為

得翻5個1

平注的話你就算輸5-6注都唔會點肉痛為平注
賭實係唔好貪快要追 你唔會夠馬會賭

知道

800>5k

哦

車贏pen

玩咁耐針左29.3k
都係唔入錢住了
祝巴打們贏多啲

有緣再見

有無人知廢車下盤幾倍？

球證食屎

Ajax.....

臨天光賴屎 真係冇野好講

笑 狗會開到個賠率咁咪就係引你去買囉

3.5b cashed

彭拿路派錢

點解

完場就知

半主主晉
亂篤

same road

第一場就炒

巴打第一場睇好和波？

咁快3c

完場咪知

0:1

2.5b gogogo

10

有話邊個派錢咩

Gel duck

先收一注fg

柒左就認啦

容乜易cup 定啦

柒到有錢收 怕咩

面皮厚到

唔知以為你收幾百萬

講兩句我又唔會冇左忽錢既

刺sir咁早

伯母咪收左我幾百萬精囉

大專生 人唔笑

傻閪真係有樣睇

就收工臨急買左兩場波 睇下搵唔搵到早餐錢

走到後門未呀大專生

咪理佢啦 睇飛最實際

我就畢左業 唔似你d廢青

完全封鎖

10個月前大專生 宜家畢左業 社大呀?

上邊有事前飛

被人踢爆就完全封鎖 小學雞咩

客隊

主隊jump

慢慢吠 撚狗撚得幾開心

用下腦諗清楚先啦唔該

你都比人踢爆左

被人負皮 笑4

邊個傻仔咁得閒係到做心知肚明啦

1個人可以負皮兩次 你禁黎睇下

其實發生咩事

主隊快追和 開半大

2.5b

dllm 我訓左都俾人狙擊

躺著也

全大已死

主cup未

收到wind 會員編號#167777 呆萌SUGA 改左名做"為難我也沒用"

小學生未做完暑假功課又咁早起身吠

主隊好廢 客隊又死守
Jump

皇馬

皇馬full team咁制 得幾個唔係

大波4串1 斷一關

1.94>1.77

皇馬應該買乜好 贏2粒輕鬆？

泊大巴

皇馬果場似入球細

主隊快入4球

鍠 3.5b

盤王尼卡沙出現了

馬會唔開？

咩係盤王

攰死。。

射波二日 要返工了

說不上愛別說謊 。。。

彭拿路開始著火

狗唔吠貓都叫。。

客主劇本上演

有即場我all in左主勝啦

皇1.80>1.85
好想買。。。

又唔係贏硬
Skip

0-2

0:2

快啲2.5b

普馬斯

屌你老母半一盤

客gel得未？

場學生隊可以點買

屌 1.77入咗

1.5細

2-0 垃圾

Cfu點睇皇

個盤係咩事

Bin c先。。

不了 琴晚亞洲盤3寸1先中完
唔想做燈

無哂錢了

gchi

朝早無人賭？

呃邊個

鳩買輸哂佢先

有冇水

cash out?

買完咪無

皇半一
拿2.5b

Polo要左咩

同路

Allin了

全大cashed

彭拿路入多3粒

齊羊

Cup佢啦

個個大蛇都尼卡沙
得強強pumas....

跟大蛇買一邊

想跟。。

3-1 垃圾

客勝全大gel得

差皇馬

邊個話客上力。。bin c 我bin

但我跟左強強

主先啱

咩驅使你買上盤

太有錢

6點半 我無買 未訓醒

無9點都唔起身。

皇馬個場落大雨。。

皇馬大船

又落大雨，咁似尋日巴甲

日清買左。。。完了

落雨就取消啦

仆街 買左半大

依家先岀黎熱身

陽光普照喎ching

有矛皇馬LINK

邊到有落雨。。。皇馬個場

停左

咁係落雨定出太陽

皇馬開左波未

可能過雲雨。。頭先8點睇live影住皇馬球迷避雨

仆街見話落雨買咗半細。。。

雨都無滴

落雨都有fake

利記87分鐘開到大
有無d驚驚呢

好似遲半個鐘開始??

冇落雨唔會依家先熱身掛

有冇
有冇同路

8點墨假冇人叫？

森林開唔到大想4

開左？

有冇人買左皇馬

Real

開左

無即場

不如問有冇人買咗羅馬

唔知 球探未開狗會封左

5678大波 斷佢

我皇迷 不過買左羅馬

冇

8點無一場準時開波on99

1:0尼卡

針 比少少力開大波都唔sick

球探乜都冇

尼卡沙

個野壞左啊

無人屌

快追和

尼卡反cup啦

狗會on99 晏晝1點又截止投注

強強萬歲！！

正氣普馬斯

2018啦仲球探

用咩好

仆街 又針

尼卡沙又中柱

羅馬開左波未

拿-3

尼卡未驚過

用球探都比人屌 唔識賭了

普馬仔 上力

尼卡沙on9

求皇馬LINK

PUMAS一定追到佢斷為止

拿根亞

GOAL!!!!!!!!!!!!!拿根亞

拿根1:0

普馬正氣到

兩場墨杯半大全大

墨盃正氣

呢兩場咁正氣既

睇埋下半先 佢成日正氣上半場only

比我連贏幾場先

垃圾甘美唔會再買

真係想知拿根點輸 打乙組仔

好過買垃圾學生哥

尼卡沙都幾難贏 五分鐘中兩次柱

半主加油

迫害下盤手腳

兩場墨 -2

Same road

克雷塔羅半大

馬會無開個場墨杯 16分鐘半大。。

上次打多個都一粒入唔到 已經唔會再買

有無尼卡沙同路

拿子還我血汗錢

邊有人會買下盤

D球迷都未入場

馬會精選

皇馬半大 針

慣啦

rm推到8:20開

我 買左下盤等收錢

狗會唔開晒3場墨假盃

屌 蝗8半？

好似係美國踢 例遲

係IFC返工 輸左直接上天台

蝗大炒未？

普馬入多粒先

學生隊

學生仔出名閪

頭關對,其他同路

尼卡沙 cupppp未

對12 other same

等反cup

半場都未完

全大未

南球盃630果場又唔開角

仲未開波嘅皇馬

未傾掂數

完全場賠雙倍

1:4
Cashed

彭拿路廢到

快

終於中翻場大波蛋

半客gel

1:4

頭先有人話主隊上力

輕鬆下盤

廢柴上力都係廢柴

邊個部位上力先

皇馬
尼卡沙
助我贏錢

彭拿路果場0-2果陣已經熄左
原來仲要1-4

尼卡沙cup佢

屌 買咗皇角細以為冰咁耐on99

皇馬開波未 就上船用唔到電話

尼卡沙ng

學生細
多拉多大

上大船

不

兩場墨-2
蝗上盤

No goal

後生仔x CF ok?

你說把愛漸漸
放下會走更遠
又何必去改變
已錯過的時間

皇馬退錢ok ？

姐撚fans揮手區

會的

以前係
而家啲歌 不了

去馬交

唱足兩日

主ng 穩住上盤先

我都係聽以前啲歌

信多拿子一次學生仔

Molamola 尼卡沙

後生仔，咩原因你做讓人嗰個呀

叫咩春

Hi

拿根亞 普馬斯

跟住兩日無歐洲波 唔識賭

Sick歌

你睇緊乜

望下讓主同個盤

發生咩事

得返6k 點搞

普馬尼卡快快手手開個大波黎啦

之前巴同熱個場都係咁

捐左佢

學生妹

讓主-1
盤0/+0.5

每人派100起機之後派返比你

尼卡下半場會幫你 反cup開大

普馬會大炒ok

拿子毒水

上返15k派500
上極都上唔到
最近個次14k

退錢未啊，拖左半個鐘

我了

難左啲

1:1 cup鳩佢

1:1

尼卡沙1:1

尼卡1比1

尼沙good

笑4

1:1 cupcupcup

後生仔可以嗎

普馬

為何不買半大就半大

當然可以

開波

禾了。。

係咁嫁啦

不了 尼卡沙cup

皇馬上呀

叫春戒賭算了

都上唔返

買咩角好

盤王尼卡沙

皇1:0

皇馬goallll

普馬半場2:1la

Goal 1-1

又秒goal

1:0

馬-1
拿-2
蝗

正氣

鳩

皇馬點輸

靚到...full team果然唔同啲

拿細波頂住

roma

輕鬆到

要開大了

有冇鍠家同路

秒鳩

你個半細

皇馬 小心一陣又換哂人 好似巴狗上次咁

皇狗 尼卡 上

皇馬上！ 日清都要行埋一邊

唔好換陣啊馬集

只買半場

皇馬請尊重對手

半大點輸

皇馬屌佢全格

尼卡沙杯了

尼卡沙goalllllll

尼卡沙 2-1

尼卡cup

阿辛勁到

Cup

1:2 cupped

屌你 普馬斯

普馬 針

我屌你老母普馬斯

波大搞掂

PUMA連半場都頂唔到,廢到

普馬針了

同你同晒路

傻系羅馬 你果日輸比熱刺？
今日你老母一定要死

Me

普-1
拿-2
蝗

普馬2.5 cashed

盤王尼卡沙 穩撚到

拿根上力未？差你

同哂路

長跟我

點解要買普馬斯 屌

連c 好彩冇入角s

長跟你輸到爆左廠

屌你老母普馬斯

盤王再一次創造歷史

2c

我屌你老味呀信撚咗你咩德乙角大
70分鐘2角呀

角大受害者

皇馬角大？

上次主其他

本金1萬 前幾日輸 幾k 琴晚高水ng回返本 等我上兩萬就派 睇下有無好開頭今朝

Lm

lm

派me ok?

一買就輸 唔買就贏
垃圾隊黎

gogogo

普馬想死了
針

1-2 GOOOOAAAAALLLLLL

職乞lm黨集氣區

Lm 等起機基金

皇有冇link

和ok?

拿-2
蝗

皇馬有🔥

Roma ng

一開波就宣佈半細針

尼卡cashed

唔洗留住 呢兩場贏到既話都差5k 今晚睇下揀唔揀岩

2-0

拿根和未

有無鍠ng

盤同路

皇馬快開半大

即場心水 羅馬第二球

唔批准

甘美奧，有無同路？

有

不了 手足

送角,3C

same

想跟普蛇10.5B 入唔切

唔小心買左1k 學生哥-1

拿子彈出彈入

支持

見佢命中超過七成 又唔係一場半場 200雞入唔入得過試下

好大機會

寶利

皇馬入佢456

2018了

普馬斯反cup 3:2啦屌

入左了
你仲未入

我都買咗

LM等派

心靈投注甘美奧

賣料狗 躝未

派?

想問下學生隊正選果班係讀大學定中學？

學生妹半大

1:2尼卡沙 goallll

反水

讀緊特殊中學

普馬斯可以下半出黎2:2先？

學生隊玩完

拿根半主達陣 1射一1中完就俾人屌禁嚇撚死

皇馬next goal算啦
等高水啲

皇馬開始玩嘢

2:0

學生妹角細點輸

皇2:0

2-0 皇馬

我皇勁到

Bale

順手叫下大波OK?

rm 2:0?

又買唔切

等唔到

皇馬好波

皇馬上呀 唔好比佢停

半大易到

羅馬好屎

2:0！ 皇馬點輸

追唔追皇ng？

屌，買ng就入

皇馬ng

食屎 等唔到高水

熱刺果場之後仲敢買羅馬

皇馬易撚到

皇馬半大cashed

係皇太勁

羅馬點輸？

5.5s派錢

馬會即場好廢

旺呀旺呀

點輸

其實未完

羅馬害我針5k 而家長追對家

半主gel

半大

驚係下半場換人幅度幾大

皇馬呢場根本係送俾賭仔既追數波...

好彩買唔切羅馬ng

拿根-1串重馬
本身驚皇馬斷
而家驚拿根斷

仲有得輸

我記得

直接開6.5b

繼續追ng

回血波黎

靜啦

皇馬手足咁快gel

肥鳩
你曾經派過我

轉運了

得巴ng?

唔好gel啊

學生半大阿

後生仔 1:0

小注追多球皇ng

皇馬半場3:0 4:0啦

10學生哥

Gun

學生會

學生10

半大
上盤

唔出飛就會中
岩岩靜雞雞買試下就中

尼卡半場就反cup cashed

學生哥ng cashed!

仲有-1@2.45

Jump

我了燈仔

球探d人訓哂？
7點後冇更新賠率既

又自私食

甘美奧

我出水就會炒

又事後飛

嬲架

甘美奧 下球

好似有巴打買皇馬半場3:0

我係咪旺緊

應唔應該買4.5s

今個月仲輸8.2K
比條生路

皇馬個場有咩好買 角大？

羅馬點都有1 ，2球掛

係吖反哂底

狂買皇馬ng點輸？

我平時用咁多生命值令大家受惠
比次機會

加油

咁快2:0咪即係會冰c

追多球羅馬ng

繼續努力

信唔信羅馬NG

學生哥開到-1 就好

希望開個3:0波膽

羅馬唔會

阿美開半一咁淺既

覺得皇馬3:1 FT 錯咗唔好bin

普馬斯下半場反cup

係咪有個巴打買左半場3:0 定睇錯呢頭先訓醒果陣

上半起碼仲有兩球

甘美奧普馬斯立即入波

等派

祝佢中

我都見到有半場30嘅飛

果位巴打要加油叫了

咁大注

cf 盤， 學生妹8.5b

得巴今期旺 跟

半大阿學生

你尋晚唔係到？
我針到仆街

我係度, 陪你針左2k

CF盤可以點輸

我買主ng

慘！

半埸大波波學生妹

好彩訓左

有冇人買咗皇馬上盤準備補

dllm 火拳艾斯

長追對家

blacklist又多一隊

皇馬 個和幾時上返10倍

寶利！CF盤穩嗎？

穩如羅馬

跟ok?

4.5s入唔入好

尼卡沙正氣

跟了

我都諗緊

我自己都應該買

無錢再買佢了

link

普馬求追和

半大阿學生妹

一出就入咗了 諗緊加注

never

追和派100 反杯300

得蛇 點會無錢

我就兩日入左2k

拿根唔開大我又得番2舊水妹

串左學生妹8.5b, 後悔了

LM

快到

下半場皇馬主力會唔會換曬？

Lm 職乞

我

Cfu

天真
真係無張金錢咩

普馬cup

我都驚

補左皇馬 不敗了

覺得會 皇馬上半場先咁勇

上半場入多粒應該夠皮